%\documentclass[10pt,a4paper]{article}
%
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
\begin{center}


\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}
\hline
\bf {Empresa:} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación }  & {\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{|p{6cm}|}{Catalogar } \\
\hline 
\bf Codigo: & CU04  &\bf Fecha: & \\

\hline 
\bf Autor(es ): &Yerminson Gonzalez    & & \\

\bf Descripcion: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Permite la eliminación de  registros de usuarios del sistema.} \\
\hline 
\bf Actores: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{  	Administrador } \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Tener el perfil de Usuario Administrador. Haberse autenticado en el Sistema. Haber consultado y seleccionado previamente un Usuario.} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c|} {\bf Actor } & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
\begin{itemize}
\item[1.]El Administrador selecciona la opción eliminar usuario.
\item[3.]El Administrador indica que si a la 	confirmación.
\end{itemize}
} 
&\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{
\begin{itemize}
\item[2.]El sistema envía una notificación de confirmación de la acción eliminar.
\item[4.]El sistema elimina los usuarios seleccionados.
\item[5.]El sistema envía un mensaje de confirmación al administrador.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|}{
\begin{itemize}
\item[1. A. ]El Administrador indica que no a la 	confirmación de eliminación.
\end{itemize}
} &
 \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  { 
 \begin{itemize}
 \item[2. A.] El sistema cancela la acción de eliminar.
 \end{itemize}
}\\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ El sistema elimina una tupla de la base de datos correspondiente al usuario registrado.} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ El Sistema no puede acceder a la base de datos para realizar la eliminación.} \\
\hline
\bf aprobado por : &   & \bf Fecha &  \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}

%\end{document} 
